戒嚴？報告邊個站有防暴狗

調景嶺
北角

推

旺角

0814 報告 樂富無狗

大埔

長沙灣

元朗

07:30 長沙灣大量狗截黑衣主人

九龍塘

報時間

美孚西鐵接駁位

荃灣西十隻

8:01

屯門 天水圍濕地有便衣有韓國仔

好很多

荔枝角未有

不如報邊個站冇好過啦

長沙灣 見黑衫就跟

大埔2個閘口都有3隻黑警

南昌8:00 過2/30 隻

0819 藍田暫時未見

shek kip mei 無
不如報邊個無

太子無

荔景0811 防暴2 個，記者幾個

太子好多人等車 但無狗

美孚 元朗

上水無

黃大仙六到八隻一隻白衫 頭盔＋一個圓盾 b出口駐守五個 a出口個邊三個左右

唔好意思離一離題

我欣賞有中學生幫手，但係你著住件校服好危險呀阿仔阿女

大圍站有狗好似捉左手足

觀塘站唔見有

荔景多狗

黃大仙部部閘機都有3-4個，我估仲有狗扮職員，成個狗樣。

大埔 至少7EU

鑽石山冇狗

見到

油麻地 0823

九龍灣大量狗

美孚A出口

荃灣西

九龍塘有狗

元朗站[7:30]

九龍塘又一城出口10隻狗

0820

銅鑼灣
中環
紅磡
九龍塘

太子岩岩有防暴狗，但唔係月台

屯門站

0823 尖沙嘴大堂防暴便衣各4隻
未知有冇更多
利申：好撚嬲但自己忍咗手

南昌

尖東有

荃灣
葵芳
金鐘
中環

柴灣站有冇狗

粉嶺有一隊

旺角最少三十隻

0825 元朗站yoho2入口

0819 尖東站往尖沙咀站方向紅區隧道

樂富冇狗，順利跳閘

#黨鐵資訊 0818

💟西鐵線 屯門 朗屏 元朗 美孚 兆康 南昌 錦上路 荃灣西
💜將軍澳線 鰂魚涌 油塘 北角 調景嶺
💠東鐵線 大學 大圍 太和 大埔 九龍塘

❤️荃灣線 尖沙咀 金鐘 長沙灣 荃灣 中環 油麻地 佐敦
🧡東涌線 東涌 荔景 青衣 香港
💙港島線 杏花邨 炮台山
💚觀塘線 彩虹 黃大仙 九龍灣

佐敦

0823 九龍塘 一手

沙田站未見有狗

朗屏站都好多

咁多人唔敢跳

九龍塘往又一城 閘口一堆

0810 朗屏有防暴

太子大堂大量 0827

荔景 B 出口5個

金鐘
一邊出口4防暴
另一邊3防暴1便衣

九龍塘約 15隻防暴狗

荃灣去荔景轉車沿路唔覺

紅磡站有多隻

柴灣冇

邊區冇好d

狗在又一城出口 , 想跳就去對面跳

韓國仔即係咩？

其實呢加咁少狗咁散
正正最適合突擊d狗
利伸 冷氣軍師

大埔墟 大約10隻狗

細站坐底4個

油麻地

北角，全站目測超過50狗

荔景

Push

尖沙咀sogo對出 中間道有一隊

尖沙咀

美孚

綠色衫防暴

彩虹有冇？

紅磡

元朗 10以上

九龍塘
旺角太子

0730 鰂魚涌A出口落車

朗屏F出口 以下0隻

南昌站有 月台唔覺 十幾隻綠衫防暴

thz

可能喺控制室

重兵。。。。

10隻

荔景向香港月台兩隻有cam疑似扮mtr職員女狗

上tg有整合消息

機動部隊

有啲閘機冇開，跳咗都唔覺

油塘

same 8:20

美孚轉去西鐵途中有兩層都有防暴警察

大圍十個軍裝

青衣站疑似有CID 周圍望 唔入閘
我望住佢 佢望左我一陣就唔理我

調轉講邊個站無狗好過啦

8:00 中環-香港 20-30防暴

九龍灣德福二期穿梳巴隔離有大量狗，有啲有盾帶頭盔

#黨鐵資訊 0826

💟西鐵線 屯門 朗屏 元朗 美孚 兆康 南昌 錦上路 荃灣西
💜將軍澳線 鰂魚涌 油塘 北角 調景嶺
💠東鐵線 大學 大圍 太和 大埔 九龍塘

❤️荃灣線 尖沙咀 金鐘 長沙灣 荃灣 中環 油麻地 佐敦
🧡東涌線 東涌 荔景 青衣 香港
💙港島線 杏花邨 炮台山
💚觀塘線 彩虹 黃大仙 九龍灣

調景嶺 4隻防暴狗

南昌
約5至10隻
入閘後範圍

0832大圍最少4隻

助攻塞鐵

太子

九龍灣穿梭巴士位約30防暴

tko線 寶林到將軍澳無 之後個啲站全部有

揸車個啲慢駛呀

黃大仙

金鍾出閘位置有3隻

總部有full gear狗, 目測大約3-4部狗車

黃大仙超多狗

0835再報 樂富仍然無狗

咪撚再搭地鐵啦

落到下面都有

已見巴打做緊野

0836九龍灣未有

啱啱樂富落左十幾個警察

元朗西鐵 閘內 有4隻

8:20 am 太和站 around 8隻

西灣河冇

請盡量報埋時間或者加相

元朗仲有

08:37am

好多站都有

黃大仙好多狗

元朗有，目測至少8隻

東涌無

荃灣西好多

荔景帶至小10個防暴

紅磡有警車

0838 黃大仙站大堂有2team

半個鐘前黃埔站外有狗車

0838 金鐘站8隻

軍政府

鰂魚涌一籠一衝

立場見到有狗咬人了

近青年九龍灣

旺角e出口好多

南昌大堂目測有三30隻狗

美孚
美孚西鐵站

7:30 大圍 一藍 一白 一架四座

0839 ssp B出囗見到最少一狗車

黃大仙有狗

天朗 10狗

北角好撚多 出閘一堆
m記對出一堆

尖東站

0840 鑽石山冇狗

黃大仙3隻狗

樂富宜家好撚多狗呀
有手足比狗捉左

8:40 黃大仙3隻狗

長沙灣B出口有7個軍裝

仲要唔係普通藍衫狗
擺幾隻防暴狗係到靠嚇

721又唔見個播

美孚有2個位置(西鐵去荃灣線中途, 荃灣線落月台)有(8:40)

紅磡8

每邊約10隻

0840 大圍站閘口有五個軍裝 站內同月台唔見有

九龍塘大量

8:41屯門閘內頭尾各有7-10隻

金鐘

葵興無

油塘有畜龍

西鐵尖東一班狗

屌 樂富有人比人拉左

九龍塘超多

粉嶺都無

0840 荔景有數隻

0835旺角東火車橋出口冇

炮台山港島線果層無狗

0843 美孚地鐵有7-10個

我唔信啲狗守得幾耐
一星期六日遊行示威有活動個陣 再爆鳩地鐵
依家已經好似新疆咁 差在未安檢入閘！
唔該大家有得揀盡量揀搭巴士都唔好搭狗鐵

0843 柴灣站冇狗

九龍灣港鐵總部大量狗

樂富岩岩拉左個人

鰂魚涌c出口

0720奧運唔見

0844 深水埗AB出口唔見

紅磡廿隻到，分兩批

0832 tko b冇狗

ViuTV live
因咩事？

石硤尾 啱啱泊左車

0844 樂富有狗 有記者到左

0820 中環金鐘冇

0840

南昌閘內十幾隻

兆康站唔見有 即時

樂富捉緊人

0844油麻地 有防暴

0843 紅磡c出口有大約20個

記錯炮台山 有將軍澳線
0845炮台山無狗

一影過去條友已經比幾個黑警制服
都唔知咩事

調景嶺 845am

九龍塘未見防暴
但有藍衫白衫

1個被拉

守啲唔守啲係咩心態

北角最少20隻

08:45 南昌 5狗

朗屏

0848 荔景 八隻

金鐘 3隻防暴

上環e出口

調景嶺 有埋橡膠槍 5隻左右

紅磡

08：20

0849南昌站防暴

0850 鰂魚涌黨鐵站外

0850 金鐘站有6隻狗係閘口

有成廿個

上環都有狗

咩出口?

0850 荔景有幾隻防暴

0851 油麻地

0830 美孚 君蘭落電梯後個閘位
仲有再落到mtr 唐記前個空位

樂富有狗咬人

8.51 太子站有防暴狗

Tm

08:36 朗屏

石硤尾 0852 A出口 大量狗

香港站 8-10隻 似行去中環

補充 入面有d差人著綠色防暴衣
無影相

08:45 油塘 4隻

韓國仔，件3綠色防火

仲有便衣呢

0850 九龍塘站
大堂C出口（又一城）有八隻防暴
東鐵綫月台無
觀塘綫月台未見有

九龍塘出左 6-7架狗車

上水 2個
8：45

太子站 20隻

樂富 啱啱仲要數名示威者比班警賊追住黎捉
講左句加油之後比個藍絲阿伯罵
之後我同其他人罵到佢即走！！！！！！
光復香港 時代革命！！！！

唔發生以個運動都唔覺香港有咁多popo 除左721我地有咩gathering 佢地就會出現唔撚累既咩

油麻地好撚多狗

好波

油塘0840 4隻防暴

0853 油塘大本型方向 4隻

金鍾出入閘大堂有5隻

0854 黃大仙 5狗

0800 10防暴 係月台

08:53南昌無

元朗好多
多撚過721當日

南昌有

屯西

0855 鰂魚涌站外1衝1籠

轉至tg

以下線路站內有狗隻出沒 請注意⚠️
休息室內亦有防暴狗駐守

西鐵線 屯門 朗屏 元朗 美孚 兆康 南昌 天水圍 錦上路 紅磡

將軍澳線 鰂魚涌 油塘 北角 調景嶺

東鐵線 大學 大圍 太和 大埔 九龍塘

荃灣線 尖沙咀 金鐘 長沙灣 荃灣 中環 佐敦 旺角(站外)

東涌線 東涌 荔景 青衣 香港

港島線 杏花邨 炮台山 上環

觀塘線 彩虹 黃大仙 油麻地 樂富

會持續更新 粗體為更新有狗站

應該全部都有
係睇多定少

石硤尾有

香港行過中環十幾個

SKM睇路 有popo

有三架狗籠去咗石峽尾

南昌點會無 起碼十隻防暴

將軍澳

唔止，仲有4,5 架衝

A exit唔見喎

一手 5分鐘前A出口到上車未見到
唔肯定其他出口

我係樓上睇得唔清楚

唔係出口 係哂入閘後上電梯個邊

元朗站

美孚好多 20幾隻

一手？ 5分鐘前A出口到上車未見到
唔肯定其他出口

0855 將軍澳 小量狗

0850 KLT見到4-5個戴哂護膝著背心嘅便衣 有男有女
添福道至少兩架警車

吓 721係0

石硤尾大量

提外話，九龍灣地鐵大樓都有防暴

尖沙咀大堂有8~10個

油麻地 入閘機位
一組防暴 0900

太子有防暴

大埔火車站新達閘口有兩隻藍狗

0830 油塘站美心出口4速龍6防暴

0859 往柴灣方向 近車尾位置 10幾個防暴

太子極多狗

天水圍輕鐵站到月台無狗

係

0900迪麻地

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鰂魚涌 c出口

係，紅磡站起碼有～20-30

尖沙咀isquare出口 10防暴 最小

0900 金鐘
0840 美孚

都係上哂gear 防暴

a都有

0901 上環出閘美心門口 7隻 上環B出口 4隻

想問上環咩出口有狗

美孚 地鐵上去西鍾 兩堆狗
0900

荃灣見唔到有。

黃大仙新光出口
三隻藍衫
照推閘入冇人理

0900 調景嶺B出口

0900 九龍塘 站外有防暴狗 落到車站有兩隻狗企係到

9點 尖東

大家小心行事 唔好送頭

有咩方法可以撚下班狗

青衣見到三個上左地鐵站

灣仔有

0855
狗s樂富落車

香港多狗?

灣仔站岩岩
落緊月台

元朗大量

上環E出口四隻

有盾有頭盔有反光紙

長沙灣有，樂富無

其實好似個個站都有禁濟

尖咀有十幾隻狗搜緊係一個後生仔

sor岩岩樓上巴打話樂富有

南昌站8-10隻 係廁所門口

灣仔站柴灣線方向 岩岩有一堆防暴

想知中環有冇

鰂魚涌兩架狗車 0845

樂富月台有10狗

0900 南昌站大堂有10隻防暴狗

九龍塘有十幾綠色防暴，係連接又一城隧道出閘機外

0858 灣仔有

元朗 0830 有一隊

黃埔

長沙灣 5mins前

荔景，南昌…防暴

0904 美孚轉紅色線中間有5防暴3便衣 有旗手

樂富有呀 有人比popo捉左呀！！

上環大堂有十隻狗到

太子有 五分鐘前

0835 荃灣西有十數名防暴

拉不合作運動嗰啲？

平時無野做
做下門口狗

剛剛又有8隻係黨鐵員工通道出黎

0900 調景嶺大約十隻防暴狗

元朗好多

0905 紅磡

有狗仔休息室果啲好鬼
佢地可以即時出動
盡量唔好去or 頭尾玩完即走

北角 至少30隻防暴狗

灣仔 十零個

油麻地應該有30隻狗 出閘入站囗都有

元西 20狗（有槍）
美孚 10狗

將軍澳站有3隻

係男廁對出

美孚紅色站有5防暴

不如戒鹽啦

灣仔有一隊十幾隻

打錯 濕地係typo

上環A出口8隻狗，2白衫，有盾

0907杏花邨冇狗

黑衣黑褲，啱啱行過

0830 屯門、元朗站。

尖沙咀近恆生有7-8防暴
尖東再入緊8-9防暴

太子有

粉嶺有

青衣有狗

8點24 上環

尖沙咀十幾隻狗查緊一個白衫後生仔

灣仔有防暴

紅磡有10隻係站外

mk 大量

太子有十幾個

北角幾十個防暴

青衣月台有4隻

太子十幾個

九龍塘c（又一城）出閂機前20個防暴
東鐵客戶服務中心外都有20個

另外綠線有大cam影人頭

E，幾隻圓盾狗

尖沙咀exit e
2隻

大圍6個軍裝

長沙灣C出口有～10隻防暴

九龍塘5個

0900 灣仔有幾隻防暴

中環往柴灣月台 超過10隻防暴

0910 黃大仙 8男1女 三人一組

9:09
石硤尾站都好撚多
around20隻
各位小心

荔景往東涌月台有防暴

0900大圍a出口4隻 同有粉紅色背心職員 閘外面1個入面2個

0900佐敦有防暴狗

0900 大埔墟

9:05有

中環

0Gear黑衫落去 等佢哋搜

都係個句
香港人唔罷工都算
請日病假都唔肯
口講幾支持運動
個個要靠前線冒比人拉既風險 塞鐵
先肯唔返工

九龍塘 又一城出口 大量狗
9:12am

柯士甸站冇狗

有交通及四狗車經海濱往牛頭角方向

上環站月台都好似有女警狗扮黃衫人

灣仔

0911 上環E 出口3隻藍衫持盾

鰂魚涌

油塘速龍

南昌站防暴狗係閘內大堂巡

灣仔站有7個

0907 調景嶺A出口 四隻
華人永久墳場入口附近 三豬籠

中環站月台 往柴灣方向

樂富

鰂魚涌一堆狗，仲要入晒閘

元西
月台下

黨鐵總部有3組4個人既門口狗

出post 前5分鐘由西鐵轉中環見到
有一隊係站內行

黃竹坑無

b出口 近醫務所
大約6隻

9:10 九龍塘有

灣仔出閘位 0914

報告
鰂魚涌c出口有防暴落緊月台，目測十隻狗、有旗手

九龍灣近A口都有

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

金鐘好多

9:16 金鐘有5-6個

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

上環閘口有狗 目測大約10隻

鰂魚涌 exit c
有一車

睇rthk 荔枝角黨鐵好似報警

九龍塘，樂富大量

9:02南昌站 大約10-20

0917 荔景有

85到而家一個月，請多日病假都驚，驚咩呢？真係唔明

太子冇

太子站內近b出口好多防暴，有廿個左右

0917 太子 一手

有啊

長沙灣有廢老影人，未知咩事

0919美孚大量狗

茘枝角月台

想問九龍塘邊個出口安全？

長沙灣大概十隻

8:20左右 大約見到15個左右防暴

大家可以抖下先
等班狗走哂先再搞
我唔信佢企足全日

仲玩呢啲無聊塞鐵行為

元朗 廿隻左右

mk E2 exit 有三隻防暴狗

狗喺車站入邊，買飛嗰度

九龍灣德福 黨鐵總部 有十幾隻。

TST

太子好撚多

犀利 用警犬迫大家一定要番工

青衣唔見狗

長沙灣站A出口有3隻

正路唔好去C , 成朝都喺又一城C出口
利申: 呢一刻唔肯定

Be water, 唔送頭
下晝再發夢

0921
南昌a出口
10幾隻防暴狗

0921中環10幾20隻

炮台山有狗，未有防暴

基本上全部都有狗
只係可能未見到姐

中環，堅尼地城往柴灣方向，一打開車門見到有大約十五個

9:18am 朗屏站閘內中銀櫃員機，隔離企左幾隻

長沙灣其中一邊出口方向最少5個綠衫

狗鐵總部目測15隻軍裝狗，汪汪！

0923美孚地鐵西鐵接駁位 10隻韓國仔

up

南昌 0923 近20 防暴狗

仆佢個街 721係0

0925佐敦約15狗

0910 上環 bc 出口大堂，有5，6個

9:00 佐敦
9:14 銅鑼灣

油塘 a出口得一兩隻

跟尾狗

黃大仙 每個出口都有幾隻軍裝狗 0925

罷工既有集會呀！！

香港站有狗便衣扮人，多數廢老樣，CAMP喺閘機位

時間 : 09:10

太子近A B出口有大量防暴便衣狗

0920 荃灣clear

鰂魚涌c出口 有幾隻狗加防暴車

佐敦🤡

金鐘有4隻

0830 太和

朗屏 4個

金鐘出閘有防暴

0929 金鐘4 5隻

Quarry Bay C at platform

9:10 中環往柴灣方向廿隻，
9:15 灣仔往柴灣方向上大堂個位十隻，大堂客務中心恆生櫃員機對出5隻

上環e出口 買飛位4隻狗

0925 大埔 每個出口兩隻狗

同出老解駐守無分別

0920 美孚地鐵約5隻

太子有成20幾隻 （9:30）

0931 元朗各出口有8-10隻防暴

拎張凳俾佢地坐啦，驚連黨鐵都屌

荔景都有大約10人左右

0932 金鐘 起碼6隻

0850個陣 將軍澳popcorn出口有幾隻

0930 旺角站內有大量警察

上環4隻

鰂魚涌往柴灣方向，6號車廂附近
防暴一字排開
目測10個

九龍灣總部,目測15隻暴狗喺正門，有圓盾旗袋。
報告完畢。

岩啦 以後keep 住每日放
如果唔係唔放就出事架啦

元朗有勁多

不如問邊個站冇防暴

黃大仙B出口兩隻軍裝
有隻接近米九

0935 錦上路20隻

鰂魚涌 月台內有10至20隻防暴

黨鐵總部門口至少12 隻防暴狗

石硤尾

中環大量

喺車好鞋睇到

元朗一大堆

新疆咩
周圍防暴

金鐘站有四件垃圾係出閘機對面

鑽石山月台見有件“紅色背心“

利申: 唔知係咩？有冇人可以解答下

一手
狗會入control room 換更守
手足唔好以為少人就開波！

0930 太子 10幾隻

0940 油麻地廿隻狗

佐敦站

事實係戒嚴

同大陸地鐵接軌啦Diu

九龍城喇沙利道一車防暴

9:40鰂魚涌往金鐘方向月台

朗屏幾隻
美孚西鐵十幾隻

荔景多防暴

09:44 屯門十幾隻

經過錦上路見到
大約20個

行過見到防暴行納粹禮啦
Heil HK police force!

學下返工撚衣著啦要
smart casual應該唔錯

九灣牛頭月台比平時平靜

仲有好L多防暴狗

0946 元朗站內

930 灣仔月台+出口
大約每個地方五六個防暴

荔枝角, 9:25分出月台
上電梯位有兩隻狗企住(好多乘客回頭望)
上到去大堂，近A出口唔見有

何文田站08:55上, 站上面同月台都係0狗

0900 銅鑼灣黃金樓下8隻

粉嶺0951 c出口無

上環ABCD出口閘口5隻藍白狗

#黨鐵資訊 0918

以下為車站有狗

💟西鐵線 屯門 朗屏 元朗 美孚 兆康 南昌 錦上路 荃灣西 尖東
💜將軍澳線 鰂魚涌 油塘 北角 調景嶺
💠東鐵線 大學 大圍 太和 大埔 九龍塘 紅磡

❤️荃灣線 尖沙咀 長沙灣 荃灣 油麻地 佐敦 旺角 太子 葵興 荔枝角
🧡東涌線 東涌 荔景 青衣 香港
💙港島線 杏花邨 炮台山 北角 金鐘 上環 灣仔 中環 銅鑼灣
💚觀塘線 彩虹 黃大仙 九龍灣 樂富 石硤尾

黨鐵成就目前：45/94站

朗屏有
荃灣西無

兆康有

黃大仙天橋3隻

0950 中環站 往柴灣月台有防暴

一隊 大約十隻

成條西鐵線唔好掉以輕心
可能西鐵線比較貴, 每個站都有狗

荃灣西啱啱我見唔到 唔知係我經既位無定係點

荔枝角09:57safe

美孚9 57

黃埔 十隻左右

10:00 A.B出口

尖沙咀 10點 10隻

屯門10點有防暴狗

10:03 九龍塘

香港popo 除良安暴

太子，NOW！

而家黑犬under左黨鐵

今日都會有狗，唔好送頭，緊記，未係時候！

1005油麻地

a出3隻
b出+大堂 最小6隻

即時旺角站

全民跳閘

1005 鑽石山冇狗

點解一樣係未經證實既POST 個反應會咁唔同

尖東 N出口 有4-5隻 畜生

9:40左右 鰂魚涌 十隻防暴狗 三件便衣狗

想知黃埔有冇

會唔會調轉咗？
應該係黨鐵under軍政府

a.b出口有 10隻左右

一跳即被狗閘咪癲啦

油麻地重防

沙田站無狗10:13am

基本上 好多站都有

重點
其實佢地可以躲係控制室入面 再衝出黎
點解唔咁做？

1. 唔想衝出黎 引起市民恐慌
2. 嚇你 等大家唔敢有行動

請保存自己

10點 美孚有狗

調景嶺內有惡犬
部份犬隻於IVE對面馬路遊蕩

九龍灣黨鐵總部十幾隻

TKL 0930左右見到4隻，1隻拎長槍

大圍站有狗

想知九龍塘情況如何

上環e出口5隻

from書生百用page
【0902】全港多區地鐵站閘口出口或休息室內出現防暴和警察，包括以下線路站：
西鐵線 屯門 朗屏 元朗 美孚 兆康 南昌 天水圍 錦上路 紅磡 荃灣西 尖東
將軍澳線 鰂魚涌 油塘 北角 調景嶺 將軍澳
東鐵線 大學 大圍 太和 大埔 九龍塘
荃灣線 尖沙咀 金鐘 長沙灣 荃灣 中環 佐敦 旺角(站外)
東涌線 東涌 荔景 青衣 香港
港島線 杏花邨 炮台山 上環
觀塘線 彩虹 黃大仙 油麻地 樂富

痴撚線全部看門狗

月台都有？

長沙灣有幾隻

鑽石山真空冇狗

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

至少10隻

係非公眾位都有防暴係度，一推門就出到嚟！

大家小心

Quarry bay Exit C 落電梯, 往堅離地方向月台有一批防暴
目測有廿人左右

啱啱行過有五隻罰企，令一邊出口唔知

應該廿個內
仲配埋長槍

跳閘捉唔捉？

1036金鐘pp出口有防暴狗3隻

黃埔好似冇

我得個書包唔係黑 衫褲鞋 都黑 帶深色帽
經過佢哋 都無事

元朗站有4條狗

平時著開黑tee
好彩今日著白tee
不過其實你唔咩背狼
佢地唔會主動搜你

我有背囊

呢個位長期有狗